**伍仲衡**是一名[香港作曲人](../Page/香港.md "wikilink")。 於1990年畢業於九龍[聖芳濟書院
(香港)](../Page/聖芳濟書院_\(香港\).md "wikilink")，
曾經於[香港科技大學修讀土木工程](../Page/香港科技大學.md "wikilink")。
於1997年加入香港樂壇創作行列，積極參與作曲、編曲及填詞。
即使他在1997年已經發表第一首個人作品（[陳曉東的](../Page/陳曉東.md "wikilink")《愛你躲你》），他仍多次參加創作比賽。
於1998年奪得第十屆CASH流行曲創作大賽冠軍 於2000年第十二屆CASH流行曲創作大賽再次獲得亞軍。
他也積極發掘新人，在1999年，認識了回港當暑期工的[王菀之](../Page/王菀之.md "wikilink")，把她介紹到環球唱片，讓她踏上唱作歌手之路，而她在他的推薦下參加2000年的比賽，成為該屆CASH流行曲創作大賽冠軍。
於2005年，伍仲衡有份參與[張學友歌舞劇](../Page/張學友.md "wikilink")《[雪狼湖](../Page/雪狼湖.md "wikilink")》的亞洲巡迴演出，充當鍵琴手。
於2007年他更是參與了104場的[學友光年世界巡迴演唱會](../Page/學友光年世界巡迴演唱會.md "wikilink")，充當演唱會樂隊成員。

目前他和[伍樂城合作](../Page/伍樂城.md "wikilink")，成為[伯樂音樂學院的導師](../Page/伯樂音樂學院.md "wikilink")。

## 特別製作

  - [聖芳濟書院(香港)](../Page/聖芳濟書院\(香港\).md "wikilink") -
    [六十盛事](http://www.sfxc.edu.hk/index.php/events/school/news/348-sfxc-60-theme-song)
    (九龍聖芳濟書院60週年校慶主題曲)</big>**</big>**

## 曲詞編監作品

### 1996年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/陳慧嫻.md" title="wikilink">陳慧嫻</a> - 最美的預兆（曲）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/陳曉東.md" title="wikilink">陳曉東</a> - 愛你(躲你)（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 1997年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/陳曉東.md" title="wikilink">陳曉東</a> - 愛妳．躲妳（曲）</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 1998年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/何嘉莉.md" title="wikilink">何嘉莉</a> - 愈錯愈愛（極樂）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/陳曉東.md" title="wikilink">陳曉東</a> - 巨人</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2000年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/小雪_(香港).md" title="wikilink">小　雪</a> - 說清楚（曲）</li>
<li><a href="../Page/王傑_(歌手).md" title="wikilink">王　傑</a> - 享受孤獨</li>
<li><a href="../Page/李克勤.md" title="wikilink">李克勤</a> - 寫我深情</li>
<li><a href="../Page/張家輝.md" title="wikilink">張家輝</a> - 刺傷我（曲、詞）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li>張家輝、<a href="../Page/關詠荷.md" title="wikilink">關詠荷</a> - 愛沒太多理由（曲）</li>
<li><a href="../Page/陳冠希.md" title="wikilink">陳冠希</a> - 左上右落（曲）</li>
<li><a href="../Page/謝霆鋒.md" title="wikilink">謝霆鋒</a> - 別說狠（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2001年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/李彩華.md" title="wikilink">李彩樺</a> - 愛一個人原來不易（曲、詞）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/鍾兆康.md" title="wikilink">鍾兆康</a>、<a href="../Page/汪敏.md" title="wikilink">汪　敏</a>、<a href="../Page/張佳佳.md" title="wikilink">張佳佳</a> - 天馬行空（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2002年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/EO2.md" title="wikilink">EO2</a> - 守護星（曲、編、監）</li>
<li>EO2 - 第一次擁抱（曲、編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/梁詠琪.md" title="wikilink">梁詠琪</a> - 人間之最（曲）</li>
<li><a href="../Page/鄭秀文.md" title="wikilink">鄭秀文</a> - 時間之光（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2003年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/Cheers.md" title="wikilink">Cheers</a> - 其實．從未．明白（曲）</li>
<li><a href="../Page/方力申.md" title="wikilink">方力申</a> - 失戀勝地（曲）</li>
<li><a href="../Page/周蕙.md" title="wikilink">周　蕙</a> - 收藏</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/黃凱芹.md" title="wikilink">黃凱芹</a>、<a href="../Page/陳松伶.md" title="wikilink">陳松伶</a> - 最佳指引（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/鄭融.md" title="wikilink">鄭　融</a> - 浮沙（曲、編）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2004年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/EO2.md" title="wikilink">EO2</a> - 愛壞人（曲）</li>
<li>EO2 - 真要命（曲）</li>
<li>EO2 - 讓我對你好（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/方力申.md" title="wikilink">方力申</a> - 可愛不可愛（曲）</li>
<li><a href="../Page/何韻詩.md" title="wikilink">何韻詩</a> - 畸-{后}-（曲）</li>
<li>何韻詩 - 艷光四射（曲）</li>
<li><a href="../Page/余文樂.md" title="wikilink">余文樂</a> - 生還者（曲、編）</li>
<li>余文樂 - 生還者（Acoustic Mix）（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/吳日言.md" title="wikilink">吳日言</a> - 轉機（曲）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/李克勤.md" title="wikilink">李克勤</a> - 那個應該是我（編）</li>
<li>李克勤 - 空中飛人（曲、編）</li>
<li>李克勤 - 時差（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/容祖兒.md" title="wikilink">容祖兒</a> - 天氣報告（曲）</li>
<li><a href="../Page/梁漢文.md" title="wikilink">梁漢文</a> - 願賭服輸（曲）</li>
<li><a href="../Page/許志安.md" title="wikilink">許志安</a> - 明天請早（曲）</li>
<li><a href="../Page/黃伊汶.md" title="wikilink">黃伊汶</a> - 豁出（曲）</li>
<li><a href="../Page/黃凱芹.md" title="wikilink">黃凱芹</a> - 最佳男配角</li>
<li><a href="../Page/劉浩龍.md" title="wikilink">劉浩龍</a> - 奇幻世紀（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2005年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/2R.md" title="wikilink">2R</a> - 大寵愛（曲、編）</li>
<li>2R - 戀愛星期天（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/王菀之.md" title="wikilink">王菀之</a> - 我真的受傷了（編、監）</li>
<li><a href="../Page/余文樂.md" title="wikilink">余文樂</a> - 名牌（曲、編）</li>
<li>余文樂 - 交換（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/吳日言.md" title="wikilink">吳日言</a> - 說中了（編）</li>
<li><a href="../Page/吳浩康.md" title="wikilink">吳浩康</a> - 生於83（曲）</li>
<li><a href="../Page/李克勤.md" title="wikilink">李克勤</a> - 十年前後</li>
<li>李克勤 - 情非首爾</li>
<li>李克勤 - 婚前的女人</li>
<li><a href="../Page/林苑.md" title="wikilink">林　苑</a> - 愛情飛走了</li>
<li><a href="../Page/容祖兒.md" title="wikilink">容祖兒</a> - 損友</li>
<li><a href="../Page/張栢芝.md" title="wikilink">張栢芝</a> - 氹氹轉（曲、編）</li>
<li>張栢芝 - 豁出去（曲）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li>張栢芝 - 桃花轉（曲、編）</li>
<li>張栢芝 - 愛情學院（曲）</li>
<li><a href="../Page/張衛健.md" title="wikilink">張衛健</a> - 超人（曲）</li>
<li><a href="../Page/梁洛施.md" title="wikilink">梁洛施</a> - 精心片段（曲、編）</li>
<li>梁洛施 - 迷上天蠍（曲）</li>
<li><a href="../Page/梁詠琪.md" title="wikilink">梁詠琪</a> - 密雲（曲）</li>
<li><a href="../Page/梁靖琪.md" title="wikilink">梁靖琪</a> - 賤人</li>
<li><a href="../Page/郭芯其.md" title="wikilink">郭芯其</a> - 冰點（曲、詞、編）</li>
<li><a href="../Page/許志安.md" title="wikilink">許志安</a> - 講也不要講</li>
<li><a href="../Page/陳文媛.md" title="wikilink">陳文媛</a> - 你女友（曲）</li>
<li><a href="../Page/陳慧琳.md" title="wikilink">陳慧琳</a> - 兩個世界（曲）</li>
<li><a href="../Page/劉若英.md" title="wikilink">劉若英</a> - 只怪我自己（曲）</li>
<li><a href="../Page/譚詠麟.md" title="wikilink">譚詠麟</a> - 舊名單（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2006年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/方皓玟.md" title="wikilink">方皓玟</a> - 全天候愛上（曲、編、監）</li>
<li>方皓玟 - 如果想我哭（曲、編、監）</li>
<li>方皓玟 - 聽話（曲、編、監）</li>
<li>方皓玟 - 胭脂鬥（曲、編、監）</li>
<li>方皓玟 - 前世（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/王菀之.md" title="wikilink">王菀之</a> - 滿天星（編、監）</li>
<li>王菀之、<a href="../Page/森美.md" title="wikilink">森　美</a> - 擁抱一個人（監）</li>
<li><a href="../Page/吳浩康.md" title="wikilink">吳浩康</a> - 公元前（曲）</li>
<li><a href="../Page/李克勤.md" title="wikilink">李克勤</a> - 公主太子（曲、編）</li>
<li>李克勤 - Paris Hilton（曲）</li>
<li><a href="../Page/泳兒.md" title="wikilink">泳　兒</a> - 心中有數（曲）</li>
<li><a href="../Page/容祖兒.md" title="wikilink">容祖兒</a> - 流淚眼望流淚眼</li>
<li><a href="../Page/張敬軒.md" title="wikilink">張敬軒</a> - 過雲雨（曲、詞、編、監）</li>
<li>張敬軒 - 餘震（曲）</li>
<li>張敬軒 - 老了十歲（曲、編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li>張敬軒 - 病況（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/梁洛施.md" title="wikilink">梁洛施</a> - 戀愛地圖（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/梁詠琪.md" title="wikilink">梁詠琪</a> - 煙花三月（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/梁靖琪.md" title="wikilink">梁靖琪</a> - 賤人</li>
<li><a href="../Page/許志安.md" title="wikilink">許志安</a> - 豬先生（編、監）</li>
<li>許志安、<a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a> - 醜得漂亮（編、監）</li>
<li><a href="../Page/郭芯其.md" title="wikilink">郭芯其</a> - 愛是個假設（曲、編）</li>
<li>郭芯其 - 冰火（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/楊丞琳.md" title="wikilink">楊丞琳</a> - 遇上愛（曲）</li>
<li><a href="../Page/葉宇澄.md" title="wikilink">葉宇澄</a> - 瑪莉與偉業</li>
<li><a href="../Page/劉德華.md" title="wikilink">劉德華</a> - 教你如何不愛他（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/蔡卓妍.md" title="wikilink">蔡卓妍</a> - 一個人看電影（曲）</li>
<li><a href="../Page/鄧麗欣.md" title="wikilink">鄧麗欣</a> - 自遊自在（曲）</li>
<li><a href="../Page/薛凱琪.md" title="wikilink">薛凱琪</a> - 夢遊（曲）</li>
<li><a href="../Page/關智斌.md" title="wikilink">關智斌</a> - 鎢絲燈（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2007年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/江若琳.md" title="wikilink">江若琳</a> - 傷情路（曲）</li>
<li>江若琳 - 錯愛（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/吳雨霏.md" title="wikilink">吳雨霏</a> - 各行各路（曲）</li>
<li><a href="../Page/李克勤.md" title="wikilink">李克勤</a> - 晚安（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/辛曉琪.md" title="wikilink">辛曉琪</a> - 遺忘的結晶（曲）</li>
<li><a href="../Page/泳兒.md" title="wikilink">泳　兒</a> - 一時倦了（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/洪卓立.md" title="wikilink">洪卓立</a> - 苦行僧（曲）</li>
<li>洪卓立 - 目前（曲、編）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/徐若瑄.md" title="wikilink">徐若瑄</a> - 好眼淚壞眼淚</li>
<li><a href="../Page/梁漢文.md" title="wikilink">梁漢文</a> - 註定（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/陳柏宇.md" title="wikilink">陳柏宇</a> - 車匙（曲）</li>
<li>陳柏宇 - 一公升的眼淚（曲）</li>
<li><a href="../Page/傅穎.md" title="wikilink">傅　穎</a> - My Cup Of Tea（曲）</li>
<li><a href="../Page/鄭融.md" title="wikilink">鄭　融</a> - 東京百貨（曲）</li>
<li><a href="../Page/鄧麗欣.md" title="wikilink">鄧麗欣</a> - 日久生情（曲、編）</li>
<li>鄧麗欣 - 再見不是朋友（曲、編）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2008年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/at17.md" title="wikilink">at17</a> - Over The Rainbow</li>
<li><a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林峯</a>、<a href="../Page/泳兒.md" title="wikilink">泳兒</a> - 明天以後（曲）</li>
<li><a href="../Page/何韻詩.md" title="wikilink">何韻詩</a>、<a href="../Page/應昌佑.md" title="wikilink">應昌佑</a> - 英雄心</li>
<li><a href="../Page/陳曉東.md" title="wikilink">陳曉東</a> - 無仇無怨</li>
<li><a href="../Page/黃宗澤.md" title="wikilink">黃宗澤</a> - 全-{角}-度愛你（曲、監）</li>
<li>黃宗澤 - 多謝試用（曲、編、監）</li>
<li>黃宗澤 - 忙甚麼（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/楊千嬅.md" title="wikilink">楊千嬅</a> - 擁抱回憶（曲、編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/劉浩龍.md" title="wikilink">劉浩龍</a> - 火花不等人（曲、編）</li>
<li>劉浩龍 - 火花不等人（Brazilian Mix）（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/劉德華.md" title="wikilink">劉德華</a> - 一晚長大（曲）</li>
<li><a href="../Page/鄭融.md" title="wikilink">鄭　融</a> - 健康教育（曲）</li>
<li><a href="../Page/鄧麗欣.md" title="wikilink">鄧麗欣</a> - 冷靜（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/衛蘭.md" title="wikilink">衛　蘭</a> - 如水（曲、編、監）</li>
<li>衛　蘭 - 寒命（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/鍾欣桐.md" title="wikilink">鍾欣桐</a> - 你看得見嗎（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2009年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/方皓玟.md" title="wikilink">方皓玟</a> - Table For Two（曲、監）</li>
<li>方皓玟 - I Wanna Be Strong（監）</li>
<li><a href="../Page/朱韻詩.md" title="wikilink">朱韻詩</a> - 死裡逃生（曲）</li>
<li><a href="../Page/周麗淇.md" title="wikilink">周麗淇</a> - 身在福中（編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/楊千嬅.md" title="wikilink">楊千嬅</a> - 原來過得很快樂（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/劉德華.md" title="wikilink">劉德華</a> - 你是我所有（曲、編）</li>
<li>劉德華、<a href="../Page/舒淇.md" title="wikilink">舒　淇</a> - I Do（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/鄧麗欣.md" title="wikilink">鄧麗欣</a> - 陪著我走（曲、編）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2010年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/李克勤.md" title="wikilink">李克勤</a> - 挨風科（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/林奕匡.md" title="wikilink">林奕匡</a> - 一個都不能少（監）</li>
<li><a href="../Page/张信哲.md" title="wikilink">张信哲</a> - 最初（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/陳奕迅.md" title="wikilink">陳奕迅</a>、<a href="../Page/露雲娜.md" title="wikilink">露雲娜</a> - 講男講女（曲）</li>
<li><a href="../Page/陳柏宇.md" title="wikilink">陳柏宇</a> - 日出前讓戀愛延續（曲、編、監）</li>
<li>陳柏宇 - 再見不再見（編、監）</li>
<li>陳柏宇 - 潮人蜜語（編、監）</li>
<li><a href="../Page/陳偉霆.md" title="wikilink">陳偉霆</a> - 穿心箭（曲、編）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/彭永琛.md" title="wikilink">彭永琛</a> - 人間昆蟲記（曲、編、監）</li>
<li>彭永琛、<a href="../Page/黃鎧晴.md" title="wikilink">黃鎧晴</a> - 測謊機（監）</li>
<li><a href="../Page/黃宗澤.md" title="wikilink">黃宗澤</a> - 一代宗師（監）</li>
<li>黃宗澤 - 越過高山越過谷（監）</li>
<li>黃宗澤 - 畏高（監）</li>
<li><a href="../Page/焯皓.md" title="wikilink">焯　皓</a> - 愛就愛（曲）</li>
<li>焯　皓、<a href="../Page/戴辛尉.md" title="wikilink">戴辛尉</a> - 恨就恨（曲）</li>
<li><a href="../Page/鄧健泓.md" title="wikilink">鄧健泓</a> - 逾期居留（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2011年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/周慧敏.md" title="wikilink">周慧敏</a> - 無雙譜（曲、編、監）</li>
<li>周慧敏 - 放下的力量（曲、編、監）（《無雙譜》國語版）</li>
<li>周慧敏 - 有您美麗太多（曲、編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/泳兒.md" title="wikilink">泳　兒</a> - 花與蝶（曲、監）</li>
<li><a href="../Page/張靈.md" title="wikilink">張　靈</a> - 能捨能離（監）</li>
<li><a href="../Page/焯皓.md" title="wikilink">焯　皓</a> - 愛就愛（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2012年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/丁噹.md" title="wikilink">丁　噹</a> - 差一步（曲）</li>
<li><a href="../Page/石詠莉.md" title="wikilink">石詠莉</a> - 戀愛週期（編、監）</li>
<li><a href="../Page/雨僑.md" title="wikilink">雨　僑</a> - 認真你就輸了（編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/陳僖儀.md" title="wikilink">陳僖儀</a> - 欠你（曲、監）</li>
<li><a href="../Page/湯駿業.md" title="wikilink">湯駿業</a> - 肥嘟嘟（編、監）</li>
<li><a href="../Page/譚詠麟.md" title="wikilink">譚詠麟</a> - 愛未等於擁有（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2014年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/Fantaz.md" title="wikilink">Fantaz</a> - 某某（編、監）</li>
<li><a href="../Page/方皓玟.md" title="wikilink">方皓玟</a> - 分手總約在雨天（編）</li>
<li>方皓玟 - 無人像你（編）</li>
<li><a href="../Page/朱豔強.md" title="wikilink">朱豔強</a> - 搏你一笑（編）</li>
<li><a href="../Page/周慧敏.md" title="wikilink">周慧敏</a> - A Love Like This（編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li>周慧敏 - 伯拉河（曲、編、監）</li>
<li>周慧敏 - 咖啡在等一個人（曲）</li>
<li><a href="../Page/楊千嬅.md" title="wikilink">楊千嬅</a> - 來生舞（曲）</li>
<li><a href="../Page/葉文輝.md" title="wikilink">葉文輝</a> - 如果相戀不可以沒有歌（曲、監）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2015年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/方皓玟.md" title="wikilink">方皓玟</a> - 哭乾了眼淚（編）</li>
<li>方皓玟 - 你是你本身的傳奇（編）</li>
<li><a href="../Page/王菀之.md" title="wikilink">王菀之</a> - 小手術（曲、監）</li>
<li><a href="../Page/馬嘉均.md" title="wikilink">馬嘉均</a>、<a href="../Page/李卓庭.md" title="wikilink">李卓庭</a> - 薰亻(衣)戀（編、監）</li>
<li><a href="../Page/張碧晨.md" title="wikilink">張碧晨</a> - 幸福夢（曲）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/羅力威.md" title="wikilink">羅力威</a> - 夏之咩（編、監）</li>
<li>羅力威 - 一花一世界（編、監）</li>
<li>羅力威 - 聽電台的人（編、監）</li>
<li>羅力威 - 未來還未來（監）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2016年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/C_AllStar.md" title="wikilink">C AllStar</a> - 兄兄我我（曲、編）</li>
<li><a href="../Page/江若琳.md" title="wikilink">江若琳</a> - 原來我還愛著你（編、監）</li>
<li><a href="../Page/張智霖.md" title="wikilink">張智霖</a> - 愈愛愈美麗（曲、編、監）</li>
<li><a href="../Page/許靖韻.md" title="wikilink">許靖韻</a> - 蝴蝶（編、監）</li>
<li>許靖韻 - 不要吃花生（編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li>許靖韻 - 大個之後（監）</li>
<li><a href="../Page/黃千庭.md" title="wikilink">黃千庭</a> - 幸福飛行模式（編、監）</li>
<li>黃千庭 - 微愛情（編、監）</li>
<li><a href="../Page/羅力威.md" title="wikilink">羅力威</a> - 在地球漫步（監）</li>
<li>羅力威 - 遠遠的愛（編、監）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2017年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/江若琳.md" title="wikilink">江若琳</a> - 小燈塔（曲、監）</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2018年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/方皓玟.md" title="wikilink">方皓玟</a> - 時間囊（編、監）</li>
<li><a href="../Page/李晧軒.md" title="wikilink">李晧軒</a> - 明明想抱緊（編、監）</li>
</ul></td>
<td><ul>
<li><a href="../Page/陳穎_(歌手).md" title="wikilink">陳　穎</a> - 幸福夢（曲）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 2019年

<table style="width:10%;">
<colgroup>
<col style="width: 5%" />
<col style="width: 5%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><ul>
<li><a href="../Page/曾傅君.md" title="wikilink">曾傅君</a> - 不留餘地（編、監）</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

[Category:香港作曲家](../Category/香港作曲家.md "wikilink")
[Category:香港聖芳濟書院校友](../Category/香港聖芳濟書院校友.md "wikilink")